【急 真係唔該入嚟幫推】9月15日 19:25 中環站K出口鐵通打人 得我有相 尋人

大家好，
我本身只係睇連登，但係特登為咗出呢段嘢而註冊戶口！ 希望大家留意番！！同埋我最想當事人可以攞得返啲相備份！！

話說琴日9月15日星期日，全世界好亂，尤其夜晚金鐘灣仔同北角出曬事， 但係其實本身好似幾和平嘅中環站 都出現鐵通打人事件！！！ 而且無傳媒報！！！
甚至應該當時冇人影到相或者拍到片（除左我）

當時大約夜晚7點25分左右，中環站K出口（ 匯豐銀行總行大廈附近）， 當時氣氛大致和平， 我見到個站有人噴「光復香港 時代革命」，諗住影張相， 點知電光火石之間，我鏡頭入面竟然出現咗枝長鐵通！ 成件事真係好快，我第一時間用返肉眼睇咩事，有兩個戴住口罩 著住黑色衫嘅人，超快速跑去我視線範圍內兩米位置， 兩個都攞住支長鐵通，開始打K出口入面兩名手足！

希望大家留意返成件事真係好突然，原諒我當時反應唔切，事關兩個蒙面打人者睇落後生，而且黑色衫戴口罩，我第一時間係諗緊係唔係手足無啦啦練武（我知我on9但一切真係太快）。。。

直至真係打落去打出聲，一個手足開始縮埋一舊、另一個手足要逃走，我先反應到原來出事。。。

事後，兩個打人者超級快速逃跑，我見到有一班手足即刻追上去但我唔肯定捉唔捉到，就算捉到都唔知認唔認到人，因為冇任何影像留底。至於手足，有一個手足成功走到，但另外一個喺站畀人打到坐低咗， 都見到有好多人即刻圍住佢保護佢，同埋有義工急救到咗。 我唔知之後點樣，都唔知係隨機定係有其他原因畀人打，但係我覺得我需要放番證據上嚟，反正呢啲事我都唔覺得佢哋會報警。

原諒我冇立即幫手，因為我本身係用相機影緊相，反應唔切，我本能反應只係不停手震住按落我本身揸住嘅相機快門， 同埋我同佢哋距離真係太近，我好驚我影相，佢哋打埋我一份，連相都冇埋！！！ 在場人士同我一樣都係因為太快完全唔識俾反應，我相信大家連手機都攞唔切，唔會影到相同拍片，當時亦都冇傳媒！！！

至於點解我當時唔即刻攞啲相現場做證？因為我當時影相嘅係相機，好似我頭先講，我本身係影緊地鐵站啲字， 無啦啦有人衝入嚟我根本冇可能慢慢調教設定，只能夠不停按咗掣先算，所以當時啲相黑到見唔到咩嚟， 我必須要拎返去拉光先大約見到人樣！ 至於點解要放上連登/而家先黎放？ 因為我本身在場有其他崗位做緊，我成晚都糾結緊啲相應該點樣處理，最後放連登係覺得呢度最多手足，至少畀人打嘅巴打有機會睇得返！

無論如何我真係希望畀人打嘅巴打可以有番啲相留底， 同埋如果大家可以睇下有冇機會打人嘅係咩環境！

注意返我用紫色遮住咗辨認手足嘅部分，
紅色箭咀即係打人嗰兩個！

我本身影緊個站 出現支鐵通：

兩個口罩男出現打人，一個手足走到：

打人者個樣：

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

推

推一推

Push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫p仔推

WAH! TUI!

嘩! 仲要係好後生搞乜撚

好在你有影低

P 牌仔推唔郁都推

push

就咁睇打人果兩個著既鞋, 應該係大陸仔先會著

嘩

聽前線講話係黑底mk 仲要好細個

古惑仔收錢做野
睇鞋就知， 出旺角應該會撞到

推上熱門

黑社會收錢

我覺得似狗

睇鞋， 一係mk 一係大陸仔

我有搞事班人聯絡電話，有冇人TG？

懷疑only

多謝巴打愛你
推呀

只有一個方法可以有效打擊藍屍

send去各哨兵/公海channel?

大陸仔 黑社會 你睇二個都假名牌波鞋 好似係

幫推
各位真係要小心d 開始會更多打鬥

有殺錯冇放過

後生唔可以藍絲咩？
大把mk 收錢撐警

嘩 影得好

發夢見到佢地仲有個fd係踢拖嘅

btw，手足出門唔帶行山杖，都帶把長遮啦.....
背囊擋+行山杖/長遮反擊，已經可以打走好多廢老廢黑

我再推

一個gucci一個valentino
你行出街睇下咩男人先會咁著

大陸狗 fact唔使check

做乜9

我諗正常發夢既
唔會著名牌波鞋掛

Or 圍村狗

借個位⋯

推！
樓主ho ball

一定會

屌，垃圾mk仔學人出嚟開片！讀多幾年書先啦柒頭！

推到被害人知道
或者施襲者被起底

呢對咁柒既gucci波鞋 真係好大陸

咪係，對鞋出哂事

推，但p仔
大陸鞋！

屌

收錢搞事。我有呢班人其中一個聯絡電話
但唔想係到擺出黎

Yes，肯L定

wtf

［請分享、廣傳！］

如果係大陸仔 比粉蛆啦

即刻幫佢參軍

蝗樣

呢兩個咁後生瘦弱戰鬥力就唔高既，不過佢地睇落有D似自己人就真，被人打同打人既都好似樣。

見到佢地著果兩對鞋就知

一係黑MK
一係大陸落黎

唔洗FC

agger

屌你老母mk仔

可惡～

推呀

p

咩事先 有冇多啲證據？好易炒車

求北角TG group link

pish

屌 仆街mk
考差佬肯撚定大把前途

睇打扮 對鞋 似大陸仔
應該係收左錢 一係就黑社會
屌你老母

肉都未發完點會係狗

依d真係要斷腳

啲狗冇咁瘦

後生狗唔會佢地咁瘦

你要證據係咩證據？啲相係我影嘅
嗰陣時都有一大班人在場
就係冇傳媒 😭

嗰陣好似幾個手足捉住左其中一個

有圖
推

似黑底mk 有人比錢個啲

我推

有影低就夠 樓主盡左力
如果你去幫手都會比人打埋一份
當然我希望樓下次勇敢少少
影完相就有口架餐就拎出黎
然後拖住個受害者一齊跑走

P牌仔推

屌推

咁兩個手足最後點

pushhh

黑警同黑社會死全家
缺一不可

你漏左建制班冚家剷

Tui

我見到最後嘅畫面 就係一個手足成功逃走，另外一個被打到原地坐低，好彩好似唔見血， 同埋已經好快有幾個急救手足包圍

Diu

記得現場有人著黃色背心 唔知係咪記者

推呀屌

Pish

好彩你影到

褔建仔！

推推推推推推

完全唔清楚咩事,有冇文詳版

死大陸仔！

支那狗仔

push 612 721 811 831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

幫推

身型唔似

推到有人起到兩條友底

推 仆街仔

蝗狗有特權 就算有證據都可以全身而退
手足一定要小心現場蝗味重嘅人士

推post

光復香港 時代革命

為左義士安全
你都係直接send比星火啦
當時人或者佢律師有進一步需要就會搵你

感謝你先

P牌仔努力推

當時好似捉左一個
有冇人解釋下成件事？？？

睇對鞋，一係MK古惑仔一係大陸仔

似濕鳩古惑仔 , 著對 Gucci mk 鞋

又扮自己友

推
又名牌波鞋、除左鐵通之外又冇前線正常有嘅gear
真點唔似正常發夢喎

認同古惑仔做,

推 有冇手足有tg 可以幫幫你

推到比受害者見到

對名牌鞋好大陸味

咁突發都比樓主影到 希望手足無事

樓主👍

死mk黑社會

屌那星
一定要百倍奉還

黑社會做埋鬼？

推到見左兩條仆街仔仆街唯止

童工咁既樣

721都好多係呢TYPE排骨MK黑社會

幫手推

你呢d排骨真係好彩唔係打我

咁瘦 , 遇到我一定一拳一件

毛都肯定未出齊

PUSH!

tui their asses off

lm

多謝巴打
好人一生平安
真係好撚多ghost
大家要小心唔好落單

黑警又涉嫌喬裝。

會彈到幾丈遠
真係太瘦了

有啲mk仔都會

屌點解我撞唔到呢啲垃圾
真心一拳一件

仲有正牌爛仔

屌發生咩事？！

請加埋反跟蹤

會唔會係班仆街福建仔

感覺係豬乸味十足
奉勸一句,年青人應該遠離豬味,避免沉淪.

似係大陸仔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2條大陸仔 好瘦下

似黑社會做，之前831已經有疑似大佬既物體，帶住4條0靚，黑衫口罩無Ｇear

反向宣傳
去藍絲group 放上去 叫佢地反向起底
當係自己友

唔撚係掛

推，等起底

推！！！

發夢尋晚大約7點幾都有幾條黑衫mk仔揸住鐵通跟大隊由金鐘去中環方向
點解我咁記得？因為佢地真係好mk...

我都想講對gucci

古惑仔收錢做野

光復香港

對鞋係大陸仔先鐘意
可能A貨但見親都係大陸人著多

整齊既制服

612 721 811 831

推 大家要小心

推到佢地冚家剷

大陸仔推

推、

我記得最近睇到有個留言係話見到一班黑衫追打另一個黑衫，被打果個聲稱係自己人d人就收左手，係咪就係呢單

Tui!

屌佢老母

推呀！！！

係呢個post啦！係咪同一單

大家小心！

當時7點半左右，大家開始散緊
去到皇后像廣場中環站
突然間有人話有人打手足
跟住成班人追住其中一個疑犯
嗰個疑犯MK Look黑衫黑口罩
一開波好似畀其他手足打咗幾嘢
跟住佢聲稱係自己人，大家停咗手
然後要求佢同傷者對質

由於當時現場有風吹話有狗
所以有Gear走咗先
聽講冇Gear嘅就留低咗同疑犯重組案情

我想問最後件事嘅真相係點？
嗰幾位被襲擊嘅手足而家情況如何？
有冇在場手足講下當時情況？

兩對都係大陸人都鍾意著嘅
我之前做sales 接觸大量大陸客
超多人著紅綠個款

仲有樣個人覺得好重要嘅嘢想講
之前我喺谷講過，但無人理

依d真係收左錢

呢個要推！

大陸仔嚟
混入嚟打手足

推 大家小心

mk仔定大陸仔 gucci valentino鞋

應該係角度問題 冇互毆, 佢哋兩個一齊打緊中間個人（我用紫色遮住咗）

睇對鞋,似係大陸仔先會著既TAOBAO鞋..

唔係斷手斷腳日日俾屋企人照顧，屋企人鵝鳩佢累人累物，仲慘咩。點解唔救佢，畀佢claim人壽

tart頭銀樣

推！

睇對鞋都知係啲mk仔 邊有手足會著咁貴既鞋出黎

一對Gucci 一對VLTN

對鞋得大陸人先會著

up

㩦

鬼無處不在 但唔可以怕

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

我當時在場，可以做證人

著長褲嗰個當場畀其他手足追到去黨鐵出口左邊，圍咗一陣
後嚟佢聲稱係自己人，大家就暫時停手

至於短褲戴帽嗰個，我聽到佢講過話
被襲擊嗰兩位手足曾經笑過佢
唔知笑啲乜嘢
懷疑係施襲原因

大家可以起我底睇我噚晚開嘅Post

推
求真相

好，我都醒唔起搵定星火先！